{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind, et mind s√º√ºa. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Olen vili, mis on kollane."},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen punane ja √ºmmargune ja n√§mm. V√µid v√µtta ampsu! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke armastas mind!"},{"text":"Olen vili, mis on tihti punane."},{"text":"Kasvan puudel."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny meeldib mulle!"},{"text":"Olen oran≈æ."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ja n√§mm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Olen k√ºlmutatud maiuspala."},{"text":"V√µin olla palju erinevaid maitseid!"}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen pikk ja pruun ja sa s√∂√∂d mind ket≈°upiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul l√§heb burgeritega h√§sti."},{"text":"Mind valmistatakse kartulist."},{"text":"Ô∏è Olen tavaliselt praetud."}],"options":[{"label":"Prantsuse praad","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen roheline ja kasvan kaunas. Sa v√µid mind korraga palju s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvan pikas kaunas."},{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust ja k√ºpsetatud ahjus. Sa v√µid mulle n√§mmiseid asju peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimestele meeldib mind juustu ja lisanditega s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Olen tavaliselt √ºmmargune."},{"text":"Mind valmistatakse nisust."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Teravili","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa v√µid mind leivale laotada. Lehmad teevad piima, mis mind teeb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle maitseb h√§sti r√∂stsai!"},{"text":"Mind valmistatakse piimast."},{"text":"Olen toatemperatuuril kindel."}],"options":[{"label":"Juust","isCorrect":false},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mind valmistatakse munade ja suhkruga ning k√ºpsetatakse ahjus. Inimesed laulavad sulle, kui nad mulle k√º√ºnlaid s√º√ºtavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa saad mu s√ºnnip√§evale!"},{"text":"Ô∏è V√µid mulle k√º√ºnlad peale panna."},{"text":"Olen magus magustoit."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":true},{"label":"Pirukas","isCorrect":false},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen mahlane ja kasvan viinapuudel. V√µin olla roheline, punane v√µi lilla. Inimesed teevad minust mahla ja moosi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind pundis s√º√ºa."},{"text":"Inimesed kasutavad mind veini valmistamiseks."},{"text":"Olen vili."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Maasikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE58","category":"food","icon":"üçé"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan √µues. Vahel on mul lilled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks vett."},{"text":"P√§ike aitab mul kasvada pikaks."},{"text":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan taimel. Sa v√µid mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sama v√§rvi kui tulet√µrjeauto."},{"text":"Mulle maitseb salatis n√§mm."},{"text":"Sa v√µid mind viinapuult korjata."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Tomati","isCorrect":true},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning kasvan maa all. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Olen Bugs Bunny lemmiktoit."},{"text":"T√µmbad mu mustusest v√§lja."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on pikk vars ja v√§rviline pea. Mesilased armastavad minult nektarit saada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"L√µhnan v√§ga m√µnusalt."},{"text":"Vajan p√§ikesepaistet."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk ning mul on palju lehti. Linnukestele meeldib oma kodu minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tugev pakiruum."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."}],"options":[{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen roheline ja leheline ning kasvan madalalt maapinnani. Sa v√µid minu peal joosta ja m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind l√µigatakse tihti muruniidukiga."},{"text":"‚ñ´ Sa v√µid minu peal jalgpalli m√§ngida."},{"text":"Mind on vaja joota."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen kollane vili, mis kasvab kobarates taimel. Ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver nagu naeratus."},{"text":"Olen populaarne sn√§kk ahvidele."},{"text":"Kasvan soojades kohtades."}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab k√µrgeks taimeks. Sa v√µid mulle n√§mmist suupistet teha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja kasvan munakivi peal."},{"text":"V√µid mulle s√º√ºa teha ja kinos s√º√ºa teha."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen pikk roheline k√∂√∂givili, mille sees on seemned. Kasvatan viinapuul ja seda v√µib s√º√ºa toorelt v√µi keeta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv ja mahlane."},{"text":"Olen hea salatites ja hapukurkides."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan palju p√§ikest ja vett."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Suvik√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Seller","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mul on √µues torkiv ja seest magus, mahlane. Kasvatan k√µrgel taimel soojas kohas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kroon peal."},{"text":"Ô∏è Mind leidub troopilistes kohtades."},{"text":"Olen maitsev smuutis."}],"options":[{"label":"Kookosp√§hklid","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":true},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}